覺唔覺得某啲茶記嗌多汁或者多飯要加錢真係好縮骨

雖然唔係老鳳，但真係好唔識做，畢多一兩匙好似會破產咁，咁我叫小飯小汁係咪應該回水

有啲阿姐就好撚度縮嘅
有啲呢你一嗌多汁就會好大方咁比好多你

食開間茶記，
之前都可以多飯

前日買外賣話多飯要加10蚊

好覺

學生時期成日多飯多汁阿姐都好大方
可惜啲大牌檔已經執哂

以前食金拱門金旋風又係咁

有啲阿嬸鐸叔到死 叫佢俾多少少曲奇碎都唔肯

不過啲part time mk妹反而好大方
啖啖oreo

多飯多汁多肉少冰

認真 D阿姐真係當自己生意咁 俾多少少都蝕撚死佢咩

啲傻閪阿姐好似有股份咁所以咪抵做最低層賤種囉

不過茶記通常唔聽你點，態度照舊

多肉少飯

以前細個個陣食越興園加飯真係俾成碟你你地班細路自己分 唔夠再加 老細好錫學生

個老細請中呢d就大獲

細個係大家樂叫多飯多汁
CLS係多一碗飯一碗汁，夠兩個人食